{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6926286'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-02-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "정월대보름 억센 취나물 부드럽게 볶은방법"
    },
    "text": "小正月に食べるムクナムルは本当に美味しいと言います。それで今日はゴンチュイナムルを煮て炒めてみて本当においしかったです。山菜をよくこしらえて食べる方と頑丈なシラヤマギクを煮る方法を自然に会得するようになりました。炒めたシラヤマギクに大根の千切りナムルを入れてご飯に混ぜて食べてみたら本当においしかったです。レシピは水につけて34時間ほど漬けてください。漬けておいたシラヤマギクは水と共に鍋に入れて20~30分煮た後、ふたを閉めたまま水がさめるまでそのままおいてください。冷めたあとで拾って、水に3~4回洗い流した後、にざるに支えてください。この時、水気を必ず立てません。ふるいに支えたシラヤマギクにはごま油とごまを除いた薬味を入れて和えてください。汁が自作するまで煮てくれた後、ごま油とごまを入れて混ぜてください。汁はなくぐっと炒めるとシラヤマギクが硬くなることができます。完成された器に盛ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムクナムルとは何ですか？",
            "answer": "ムクナムルは、小正月に食べられる韓国料理で、山菜を使ったおいしい料理です。"
        },
        {
            "question": "ゴンチュイナムルとはどのような料理ですか？",
            "answer": "ゴンチュイナムルは、山菜のゴンチュイを煮て炒めた料理で、とてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを煮る方法はありますか？",
            "answer": "シラヤマギクを煮る方法は、水に漬けてから煮る方法です。具体的な手順は、文章中に記載されていますので、参考にしてください。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを炒めた後、どのように食べるのですか？",
            "answer": "シラヤマギクを炒めた後は、大根の千切りナムルを入れてご飯に混ぜて食べるとおいしいです。具体的なレシピは文章中に記載されていますので、試してみてください。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを漬ける時間はどのくらいですか？",
            "answer": "シラヤマギクを漬ける時間は、水につけて34時間ほど漬けるとよいです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを煮る際、ふたを閉めたまま煮る必要がありますか？",
            "answer": "シラヤマギクを煮る際は、ふたを閉めたまま水が冷めるまでおいておくとよいです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを洗い流す際、どのくらいの回数洗えばよいですか？",
            "answer": "シラヤマギクを洗い流す際は、水に3~4回洗い流すとよいです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクにはどのような薬味を入れればよいですか？",
            "answer": "シラヤマギクには、ごま油とごまを除いた薬味を入れて和えるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクを炒める際、汁がなくなった後にごま油とごまを入れて混ぜると何が起こりますか？",
            "answer": "シラヤマギクを炒める際、汁がなくなった後にごま油とごまを入れて混ぜると、シラヤマギクがより香ばしくなります。"
        },
        {
            "question": "シラヤマギクの完成された器には何を盛るべきですか？",
            "answer": "シラヤマギクの完成された器には、シラヤマギクを盛ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 503
    }
}